全世界準備罷工 與醫護同行

不是天災 是人禍

推 要罷一齊罷

罷！罷！罷！

國際戰線：求國際封鎖香港

罷

全港大罷工呀

一齊罷

再唔罷工，一齊死

p牌照推